[突發]一間下晝旺角派口罩！

一間兩點環電會係旺角派口罩
一點半就派定籌，自己夠罩嘅手足又拎到嘅話幫幫手，俾啲真係有需要嘅人

Source:

冇罩既手足們go呀！

好人一生平安我已經冇罩用，唔想食炒價

呢d鐘數 又益廢老

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

估唔估到邊個位派，或者大家去到會企係邊個位準備？
罩已缺

Home office嘅話走出去啦十二點半公佈地址，即刻9衝

佢話旺角囉，你熟唔熟路先？
去定旺角兜個圈，十二點半一知係邊係黨鐵出口穿過去應該好快姐

其實派口罩真係好戇鳩

九成九都係畀班廢老攞

唔單止唔會多謝你仲會屌鳩你，派曬仲會圍你打鳩你

見到fb勁多留言老奉咁不過HGC都算係咁，呢個時勢仲有人夠膽免費派

所以我都會去排，起碼拎咗就可以俾番我覺得真係值同有需要嘅人先啦下話

其實多謝既唔會報出黎
搗亂果班先會報
所以你先覺得多廢老者

推到俾冇罩手足拎到

西洋菜街？

中心地帶我估去邊都快，著定運動衫

旺角已經好嗱多人
現場可以大約估下咩位最好快出啦

旺角桔梗隔離

醒目頭先勁多人係百寶利排，見到Facebook啲人嫌三嫌四就頂唔順有本事唔好戴

見fb有人已經見到HGC架車